'死番5p啦'究竟適唔適用於現今社會?

大家都知5p字喺呢度又好 隔離登都好 打出黎肯撚定會比人批鬥同負皮 正常呀 我地既文化就係唔撚比5p仔出現喺呢度
但係現實生活係唔係咁呢? 如果有人唔知連登高登狙擊5p仔 而又喺其他地方(fb,ig,sc)打左5p字 連登仔同高登仔又會唔會出黎批鬥呢? 我就話會反感 但係唔會批鬥 如果你喺其他場合批鬥人地用5p字 係咪你on9左啲
個情況就好似 香港不嬲有左行右企呢個習慣但係外國多數企兩邊 你去到外國會唔會屌人塞住你呢

歡迎討論

唔同場合唔同情況要遵守唔同規矩
見人講人話見鬼講鬼話是常識吧
其他地方係點冇人理你 但起連登高登唔該就唔好打5p字
正如你去香討犯左版規同管理員講連登冇呢個規矩一樣冇人理你
樓主既思想真係好狹窄 從來都冇一太劃一既標準可以套用落任何情況上

如果有既話fb啲撚樣早就比人屌到反皮

好明顯我喺見到有人喺ig話人用5p字先開呢個post